心靈健康

希望各位入到黎依個Post可以暫時放低所有政治立場同成見，近來社會上各種風波令大家心靈上嘅健康有一定嘅影響，希望大家入到黎可以互相 慰藉令大家心靈健康狀況有所改善，從而為香港社會再作出一分力，大家加油。

吸~~~~~~~~~~
呼~~~~~~~~~~
吸~~~~~~~~~~
呼~~~~~~~~~~
吸~~~~~~~~~~
呼~~~~~~~~~~